{
	"@metadata": {
		"authors": [
			"Eduardo Addad de Oliveira",
			"Eduardoaddad",
			"F\u00falvio",
			"Juan90264"
		]
	},
	"bluespicecategorymanager": "Gerente de categoria",
	"bluespicecategorymanager-desc": "Ferramenta visual para gerenciar categorias",
	"action-categorymanager-viewspecialpage": "Exibir o Gerenciador de categorias",
	"bs-categorymanager-text": "Categorias",
	"bs-categorymanager-draganddrop-text": "Arrastar e largar para reorganizar",
	"bs-categorymanager-label": "Gerente de categoria",
	"bs-categorymanager-dlg-new-title": "Criar categoria",
	"bs-categorymanager-dlg-new-prompt": "Introduza o nome:",
	"bs-categorymanager-removecategoryconfirm-text": "Tem a certeza de que pretende eliminar esta categoria?",
	"bs-categorymanager-removecategoryconfirm-title": "Remover categoria",
	"bs-categorymanager-addcategory-dialog-error-title": "A cria\u00e7\u00e3o da categoria falhou",
	"bs-categorymanager-action-show-category": "Mostrar categoria",
	"right-categorymanager-viewspecialpage": "Acesso \u00e0 p\u00e1gina especial [[Special:BlueSpiceCategoryManager]].",
	"bs-categorymanager-collection-type-categorizedpages": "Aloca\u00e7\u00e3o de categoria",
	"bs-categorymanager-collection-var-namespacename": "Espa\u00e7o nominal",
	"bs-categorymanager-collection-var-categorizedpages": "P\u00e1ginas com categorias",
	"bs-categorymanager-collection-var-uncategorizedpages": "P\u00e1ginas sem categorias",
	"bs-categorymanager-rename-category": "Renomear categoria",
	"bs-categorymanager-rename-category-new-name": "Novo nome de categoria:",
	"bs-categorymanager-move-new-name": "Defina o novo nome da categoria. Novo nome:",
	"bs-categorymanager-replace-in-pages": "Renomear na p\u00e1gina:",
	"bs-categorymanager-statistics-report-category-pages": "P\u00e1ginas em categorias",
	"bs-categorymanager-addcategory-dialog-error-duplicate-title": "A categoria j\u00e1 existe",
	"bs-categorymanager-addcategory-dialog-error-duplicate-text": "Tente um nome de categoria diferente",
	"bs-categorymanager-statistics-report-category-pages-axis-value": "N\u00famero de p\u00e1ginas"
}